今日賺蝕幾多？

琴日美股+港股輸20k